為明日準備好！

Btw rip 巴打
Thanks for everything u did for hk